要返黎就唔好等聽日

求下大家 唔好又再等聽日
經過今日散水撚老點大家走曬之後
聽日肯定有曬部署
今日就入返機場啦好唔好呀
仲有好多人係到努力緊
一齊癱瘓機場運作啦